「better call saul」jimmy同chunk個感情線真係好催淚

睇到第4季最後一集，描述得佢地之間個感情真係好細節
去到死果一刻，已經無機會再同佢呀哥講清楚心中情

仆街 睇多幾秒 原來佢係扮野你老味

佢兩兄弟都各懷鬼胎

但佢真係演到我感動左，神演技，但最後都係變番仆街仔

但我都覺得有一絲真情係當中
或者用個新嘅角度睇，Saul Goodman 既Jimmy 先係扮緊野

我都覺係有，佢呀哥的確用佢認為愛佢細佬既方法
但阻止唔到jimmy既走捷徑性格
Kim其實都好辛苦，另一半成日都好唔穩定

係，真亦假時假亦真
無可能對呀哥全無感情
呀哥死後佢係屋企笑住讀果封信都應該係扮野
想連自己都呃埋

小小睇法

2兄弟都有各自既心結

Chunk自視太高，鄙視細佬「走偏門」既律師手法，即使細佬考到律師牌，阿哥嘅感覺永遠都係站在高地同細佬相處，兄弟之間根本地位唔對等，但大家一直都唔挑明白，呢樣野都歸功於演員嘅演技，將嗰種hea 9 jimmy,扮大方回應，但心存鄙視嗰種神情拿捏得好好

Jimmy就自卑至到偏激，因為年輕時受過阿哥恩惠，喺阿哥身邊，一直係個被施捨者既角色，即使佢有幾咁努力證明自己、或者向啊哥展示善意，但兩兄弟不論係對對方做律師嘅手法或者處世立身嘅態度都迂迴，個種一直比啊哥壓住既狀態令jimmy心生暗湧，以至到後來要極力否定或者抗衡啊哥。

但如果兩個肯放低自己嘅ego,其實根本就可以係一對感情好好兄弟，好似有集就係講生性外向嘅細佬邀請內向穩重既啊哥上台表演，最後喺舞台上兩兄弟都得到一刻釋放，所講嘅釋放就係大家最純粹眼以一個阿哥同細佬嘅身份相處，而唔係一個律師大狀同被施捨者

但當然，兩兄弟嗰種執着都係佢哋嘅魅力之一

BCS真係好撚好睇，kim同jimmy呢pair又係有排講

其實Chuck咁突然咁死點會有封遺書

反而當下係睇得出佢扮
但當然有真感情喺裡面
好複雜好現實嘅兄弟情

都唔突然
佢似係有心整跌盞燈自殺

Jimmy 為咗please 佢阿哥真係洗心革面架喇
點知條仆街唔領情不單止
仲成日喺公司搞鳩佢
仲要Howard做醜人

佢兩兄弟之間嘅感情真係寫得好細膩
根本無從判斷邊個啱定唔啱
相生相剋得嚟又feel到佢哋之間互相嘅關心
表面上係互相照顧
內裡其實係勾心鬥角，利用對方
心底又其實視對方為最重要嘅人

寫情感嚟講BCS>BB

仲要講翻細個阿媽錫Jimmy多
阿哥再叻再好都追唔上
到第時事業有成睇住細佬行偏門出事
做阿哥當然會幫佢一把
但係當Jimmy開始上位同埋重蹈覆轍用古惑招嚟做律師自己又唔抵得
又覺得佢污染咗神聖嘅法律
所以就阻礙佢發展
點知自己身體(心理)瀨嘢
要接受細佬照顧
到最後俾Jimmy篤爆咗自己個病就崩潰

其實如果佢兩兄弟各自發展
唔好入同一行可能未必會有咁嘅結果

無錯，佢唔係好似tvb糖心風暴果種低層次互相數落，一個做壞蛋，一個做好人
足足一年幾，朝早5點去買報紙，去唔同既檔買野食wo，仲要番工，唔錫佢呀哥點會咁做
然後佢呀哥又真係睇得佢好準，佢成日都忍唔住行捷徑，整古完佢呀哥又唔知會hurt到佢
其實佢都有間接害死佢呀哥，明明佢心理狀態開始好緊

Hea9 jimmy 昴高個頭唔耐煩咁好溫柔回應人地屌拿星真係好好演技
上台唱完歌再去律師公會，最後又走左去改名幫d古惑仔每次睇都好想佢正正經經做番個律師

我睇果陣完全睇唔出佢係扮，佢d停頓位，huh～ 仲要加句粗口神編劇

但調轉諗其實Chuck都逼到佢埋牆角
將佢辛苦得嚟嘅律師資格搣走
對Jimmy嚟講都係逼不得已
真係煮豆燃豆萁

但係以Jimmy性格正正經經做嘢=埋沒咗佢天賦
佢番鄉下同best friend最後一次做騙子呢段劇情真係拍得好快

屌我睇到第五季第四集入便利店搶野都可以玩到唔洗坐啦屌CLS

真，佢真係鬼才黎，仆街

幾時出新一季

我覺得仲好睇過breaking bad

無咁煩膠囉，諗起佢老婆就嬲
Jesse都好撚低b其實